還看金鷹 外媒揭中國官方囤積醫療物資倒賣, 國際積怨後必清算｜

還看金鷹
外媒揭中國官方囤積醫療物資倒賣,
國際積怨後必清算｜
還看金鷹 (第3節) 20年4月1日

香港花生
185K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: